## Instalar
nvm



npm install

## Definicion test JEST

https://facebook.github.io/jest/docs/en/getting-started.html

test('decimal 1 es 1 ', () => {
    expect(1).toBe(1);
});

##FizzBuzz
Desarrollar una funcion que diga Fizz si el numero es multiplo de 3 o Buzz si es multiplo de 5, y FizzBuzz si es multiplo de ambos
Imprimir los primero 100 valores
Ejemplo:
1, 2, Fizz, 4, Buzz, Fizz, 7, 8, Fizz, Buzz, 11, Fizz, 13, 14, FizzBuzz, 16… Y así hasta el 100

##Conversor Decimal Romano